
— Объясняю, чтоб они меня послушали, им помощь какую-то сделать...
— Тс-с-с, тихо, тихо.
— Поехали.
— Тихо. Хапай, хапай...
— Давай, давай, давай, давай, давай, давай, давай, давай...
— Я им потом объясняю, чтоб какую-то помощь они мне оказали, я им говорю. Понимаете, я вам ответственно заявляю: «Все роботы — пидорасы!» А я гляжу — они мне не верят... Тогда я им говорю агрессивно: «Все роботы — пидорасы!». А сам думаю: «А вдруг роботы обидятся?». Роботы вариво* нахуй... Потом я им, короче, опять такой: «Ответственно заявляю, от лица всей нашей цивилизации: все роботы — пидорасы!» И тогда они нам помогли, Вася, тогда они нам помогли... Ну все по теме...
— Ага, тебя прет, пиздец...
— [Кашель]
— Да туши, туши его...
